有冇人買過feit嘅鞋

值唔值呢個價?佢話全部material都係natural,全handmade